d閘真係緊咗好多

太子chock唔開，焗住俾錢

笑左

笑右

將身體融入呢個節奏

想知笑點何在

之前一下就開
e+平均都要3下